# Copyright (C) 2017 Maintenance Mode
# This file is distributed under the same license as the Maintenance Mode package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Maintenance Mode 2.5.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/lj-maintenance-"
"mode\n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-30 15:17+1100\n"
"PO-Revision-Date: 2022-02-06 11:46+1100\n"
"Last-Translator: John Lang <john@johnlang.com.au>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: lj-maintenance-mode.php:66 lj-maintenance-mode.php:724
msgid "Website Under Maintenance"
msgstr "网站正在维护"

#: lj-maintenance-mode.php:66
#, fuzzy
msgid ""
"Our Website is currently undergoing scheduled maintenance. Please check back "
"soon."
msgstr "我们的网站目前正在进行定期维护。请尽快回来查看。"

#: lj-maintenance-mode.php:69
msgid ""
"Important: Don't forget to flush your cache using WP Super Cache when "
"enabling or disabling Maintenance Mode."
msgstr "开启网站维护模式后，需要刷新缓存."

#: lj-maintenance-mode.php:72
#, fuzzy
msgid ""
"Important: Don't forget to flush your cache using W3 Total Cache when "
"enabling or disabling Maintenance Mode."
msgstr ""
"重要的是。在启用或禁用维护模式时，不要忘记使用W3 Total Cache刷新你的缓存。"

#: lj-maintenance-mode.php:75
#, fuzzy
msgid ""
"Important: Don't forget to flush your cache using Comet Cache when enabling "
"or disabling Maintenance Mode."
msgstr "重要的是。在启用或禁用维护模式时，不要忘记使用彗星缓存刷新你的缓存。"

#: lj-maintenance-mode.php:78
#, fuzzy
msgid ""
"Important: Don't forget to flush your cache using WP Rocket when enabling or "
"disabling Maintenance Mode."
msgstr "重要的是。在启用或禁用维护模式时，不要忘记使用WP Rocket刷新你的缓存。"

#: lj-maintenance-mode.php:81
#, fuzzy
msgid ""
"Important: Don't forget to flush your cache using Autoptimize when enabling "
"or disabling Maintenance Mode."
msgstr ""
"重要的是。在启用或禁用维护模式时，不要忘记使用自动优化功能冲刷你的缓存。"

#: lj-maintenance-mode.php:84
msgid ""
"Maintenance Mode is currently active. To make sure that it works, open your "
"web page in either private / incognito mode, different browser or simply log "
"out. Logged in users are not affected by the Maintenance Mode."
msgstr "网站维护模式已激活."

#: lj-maintenance-mode.php:87
#, fuzzy
msgid "You can add widgets in \"Appearance -> Widgets\" section."
msgstr "你可以在 \"外观->小工具 \"部分添加小工具。"

#: lj-maintenance-mode.php:211 lj-maintenance-mode.php:300
msgctxt "Plugin Name"
msgid "Maintenance Mode"
msgstr "维护模式"

#: lj-maintenance-mode.php:212
#, fuzzy
msgctxt "Plugin Description"
msgid ""
"Very simple Maintenance Mode & Coming soon page using default Wordpress "
"markup with no ads or paid upgrades."
msgstr ""
"非常简单的维护模式和即将推出的页面，使用默认的Wordpress标记，没有广告或付费升"
"级。"

#: lj-maintenance-mode.php:213
msgctxt "Plugin Author"
msgid "Lukas Juhas"
msgstr "Lukas Juhas"

#: lj-maintenance-mode.php:223
msgctxt "Page Title"
msgid "Maintenance Mode"
msgstr "维护模式"

#: lj-maintenance-mode.php:223
msgctxt "Menu Title"
msgid "Maintenance Mode"
msgstr "维护模式"

#: lj-maintenance-mode.php:271
msgid "Maintenance Mode"
msgstr "维护模式"

#: lj-maintenance-mode.php:281
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: lj-maintenance-mode.php:293
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: lj-maintenance-mode.php:300
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: lj-maintenance-mode.php:304
msgid "Coming Soon Page"
msgstr "即将推出"

#: lj-maintenance-mode.php:307
#, fuzzy
msgid ""
"If you are putting your site into maintenance mode for a longer period of "
"time, you should set this to \"Coming Soon Page\". Otherwise use "
"\"Maintenance Mode\"."
msgstr ""
"如果你要将你的网站在较长一段时间内进入维护模式，你应该将其设置为 \"即将推出的"
"页面\"。否则就使用 \"维护模式\"。"

#: lj-maintenance-mode.php:308
#, fuzzy
msgid "Default sets HTTP to 503, coming soon will set HTTP to 200."
msgstr "默认设置HTTP为503，即将到来的将设置HTTP为200。"

#: lj-maintenance-mode.php:308
msgid "Learn more."
msgstr "了解更多。"

#: lj-maintenance-mode.php:315
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: lj-maintenance-mode.php:316 lj-maintenance-mode.php:711
msgctxt "Plugin Support link"
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: lj-maintenance-mode.php:329
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: lj-maintenance-mode.php:332
msgid "Hide Advanced Settings"
msgstr "隐藏高级设置"

#: lj-maintenance-mode.php:340
#, fuzzy
msgid "Add widget areas above and below content"
msgstr "在内容上方和下方添加小部件区域"

#: lj-maintenance-mode.php:352
msgid "Site Title"
msgstr "网站标题"

#: lj-maintenance-mode.php:356
msgid "Overrides default site meta title."
msgstr "网站维护时的站点标题."

#: lj-maintenance-mode.php:364
msgid "User Roles"
msgstr "用户角色"

#: lj-maintenance-mode.php:365
msgid ""
"Tick the ones that can access front-end of your website if maintenance mode "
"is enabled"
msgstr "选择网站维护模式下允许进入网站前台的用户角色"

#: lj-maintenance-mode.php:366
msgid "Please note that this does NOT apply to admin area"
msgstr "管理员角色不会受到任何限制"

#: lj-maintenance-mode.php:367
msgid "Toggle all"
msgstr "全部切换"

#: lj-maintenance-mode.php:387
#, fuzzy
msgid "User Role control is currently not available on your website. Sorry!"
msgstr "用户角色控制目前在您的网站上不可用。对不起!"

#: lj-maintenance-mode.php:394
#, fuzzy
msgid "Allowed IP"
msgstr "允许的IP"

#: lj-maintenance-mode.php:394 lj-maintenance-mode.php:446
#: lj-maintenance-mode.php:452 lj-maintenance-mode.php:453
#: lj-maintenance-mode.php:454 lj-maintenance-mode.php:472
#: lj-maintenance-mode.php:478 lj-maintenance-mode.php:493
#: lj-maintenance-mode.php:499 lj-maintenance-mode.php:512
#: lj-maintenance-mode.php:518
msgctxt "include, part of, constitute"
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: lj-maintenance-mode.php:400
#, fuzzy
msgid "Enter IPv4 or IPv6 values, one per line."
msgstr "输入IPv4或IPv6值，每行一个。"

#: lj-maintenance-mode.php:401
#, fuzzy
msgid ""
"Which IP specification gets used? That all depends upon how the remote "
"caller established the connection; you will never know until they say hello."
msgstr ""
"使用哪种IP规范？这完全取决于远程调用者如何建立连接；在他们说你好之前，你永远"
"不会知道。"

#: lj-maintenance-mode.php:402
#, fuzzy
msgid ""
"Partial IP values are ok; especially, when you want to identify a whole "
"subnet."
msgstr "部分IP值是可以的；特别是，当你想识别整个子网时。"

#: lj-maintenance-mode.php:405 lj-maintenance-mode.php:409
#: lj-maintenance-mode.php:428 lj-maintenance-mode.php:429
#: lj-maintenance-mode.php:430 lj-maintenance-mode.php:456
#: lj-maintenance-mode.php:480 lj-maintenance-mode.php:481
#: lj-maintenance-mode.php:500 lj-maintenance-mode.php:519
#: lj-maintenance-mode.php:567 lj-maintenance-mode.php:623
msgid "Tip"
msgstr "提示"

#: lj-maintenance-mode.php:405 lj-maintenance-mode.php:430
#: lj-maintenance-mode.php:456 lj-maintenance-mode.php:481
#: lj-maintenance-mode.php:500 lj-maintenance-mode.php:519
msgid "Uses"
msgstr "使用"

#: lj-maintenance-mode.php:405
msgid "which identifies the current Remote IP:"
msgstr "其中标识了当前的远程IP:"

#: lj-maintenance-mode.php:409
msgid "identifies this server is at Server IP:"
msgstr "识别这个服务器是在服务器IP:"

#: lj-maintenance-mode.php:418
#, fuzzy
msgid "Allowed URI"
msgstr "允许的URI"

#: lj-maintenance-mode.php:418 lj-maintenance-mode.php:424
#: lj-maintenance-mode.php:425 lj-maintenance-mode.php:426
msgctxt "exact, stringent, precise"
msgid "Strict"
msgstr "严格"

#: lj-maintenance-mode.php:424
#, fuzzy
msgid "The full relative path, starting with"
msgstr "完整的相对路径，以"

#: lj-maintenance-mode.php:424 lj-maintenance-mode.php:425
#: lj-maintenance-mode.php:426 lj-maintenance-mode.php:453
#: lj-maintenance-mode.php:454
#, fuzzy
msgid "when doing a"
msgstr "当做一个"

#: lj-maintenance-mode.php:424 lj-maintenance-mode.php:425
#: lj-maintenance-mode.php:426 lj-maintenance-mode.php:452
#: lj-maintenance-mode.php:453 lj-maintenance-mode.php:454
#: lj-maintenance-mode.php:478 lj-maintenance-mode.php:499
#: lj-maintenance-mode.php:518
msgid "comparison"
msgstr "比较"

#: lj-maintenance-mode.php:425 lj-maintenance-mode.php:453
#, fuzzy
msgid "Ignores the trailing slash"
msgstr "忽略尾部的斜线"

#: lj-maintenance-mode.php:426 lj-maintenance-mode.php:454
#, fuzzy
msgid "Ignores the entire query string"
msgstr "忽略整个查询字符串"

#: lj-maintenance-mode.php:427 lj-maintenance-mode.php:455
#, fuzzy
msgid "Never include the protocol, domain or port prefixes of the full URL."
msgstr "切勿包括完整URL的协议、域名或端口前缀。"

#: lj-maintenance-mode.php:428
#, fuzzy
msgid ""
"Enter / on its own line to allow the sites home page to always by-pass the "
"maintenance mode page."
msgstr "在自己的行中输入/，允许网站主页始终绕过维护模式页面。"

#: lj-maintenance-mode.php:429 lj-maintenance-mode.php:480
#, fuzzy
msgid "will always by-pass the maintenance mode page."
msgstr "将永远绕过维护模式页面。"

#: lj-maintenance-mode.php:437 lj-maintenance-mode.php:463
#: lj-maintenance-mode.php:484 lj-maintenance-mode.php:503
#: lj-maintenance-mode.php:522
msgid "and the value for this loaded page is:"
msgstr "而这个加载页面的值是:"

#: lj-maintenance-mode.php:446
#, fuzzy
msgid "Allowed URL"
msgstr "允许的URL"

#: lj-maintenance-mode.php:452 lj-maintenance-mode.php:499
#: lj-maintenance-mode.php:518
#, fuzzy
msgid "Can be any sub-string contained within the URI, when doing a"
msgstr "可以是URI中包含的任何子字符串，当做一个"

#: lj-maintenance-mode.php:472
#, fuzzy
msgid "Allowed Query String"
msgstr "允许的查询字符串"

#: lj-maintenance-mode.php:478
#, fuzzy
msgid "Can be any sub-string value after the"
msgstr "可以是任意一个子串值，在"

#: lj-maintenance-mode.php:478
#, fuzzy
msgid "in the URI, when doing a"
msgstr "在URI中，当做一个"

#: lj-maintenance-mode.php:479
#, fuzzy
msgid "Enter sub-string values that conform to output by"
msgstr "输入的子字符串值符合以下方式的输出"

#: lj-maintenance-mode.php:493
#, fuzzy
msgid "Allowed Referer"
msgstr "允许的引用者"

#: lj-maintenance-mode.php:512
#, fuzzy
msgid "Allowed User Agent"
msgstr "允许的用户代理"

#: lj-maintenance-mode.php:537
#, fuzzy
msgid "Add Google Analytics code"
msgstr "添加谷歌分析代码"

#: lj-maintenance-mode.php:542
#, fuzzy
msgid "for Analytics profile"
msgstr "用于分析资料"

#: lj-maintenance-mode.php:543
#, fuzzy
msgid "configured in"
msgstr "配置在"

#: lj-maintenance-mode.php:543
msgid "Analytify"
msgstr "分析"

#: lj-maintenance-mode.php:546
#, fuzzy
msgid ""
"Since you have the Analytify plugin installed, this will add Google "
"Analytics tracking code to the maintenance page."
msgstr "由于你安装了Analytify插件，这将在维护页面上添加谷歌分析的跟踪代码。"

#: lj-maintenance-mode.php:554
msgid "Custom Stylesheet"
msgstr "自定义样式表"

#: lj-maintenance-mode.php:561 lj-maintenance-mode.php:589
#: lj-maintenance-mode.php:605
#, fuzzy
msgid "You are currently using custom stylesheet."
msgstr "你目前正在使用自定义样式表。"

#: lj-maintenance-mode.php:562 lj-maintenance-mode.php:590
#: lj-maintenance-mode.php:606
#, fuzzy
msgid "file in your theme folder"
msgstr "文件在你的主题文件夹中"

#: lj-maintenance-mode.php:564 lj-maintenance-mode.php:593
#: lj-maintenance-mode.php:609
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"For custom stylesheet, add %s file to your theme folder. If your custom "
"stylesheet file is picked up by the Maintenance Mode, it will be indicated "
"here."
msgstr ""
"对于自定义样式表，添加%s文件到你的主题文件夹。如果你的自定义样式表文件被维护"
"模式拾取，它将在这里显示。"

#: lj-maintenance-mode.php:567
msgid "The maintenance mode page DOM structure is:"
msgstr "维护模式的页面DOM结构是:"

#: lj-maintenance-mode.php:575
#, fuzzy
msgid "the maintenance mode page content is here"
msgstr "维护模式的页面内容在这里"

#: lj-maintenance-mode.php:583
#, fuzzy
msgid "Custom Frontend Stylesheet"
msgstr "自定义前台样式表"

#: lj-maintenance-mode.php:599
#, fuzzy
msgid "Custom Login Stylesheet"
msgstr "自定义登录样式表"

#: lj-maintenance-mode.php:616
#, fuzzy
msgid "Inject code snippet"
msgstr "注入代码片段"

#: lj-maintenance-mode.php:622
#, fuzzy
msgid "This is useful to add a Javascript snippet to the maintenance page."
msgstr "这对于在维护页面上添加一个Javascript片段很有用。"

#: lj-maintenance-mode.php:623
#, fuzzy
msgid "Do include the surrounding"
msgstr "请包括周围的"

#: lj-maintenance-mode.php:627
#, fuzzy
msgid ""
"NOTE: if you are using the option above to add Google Analytics code, do NOT "
"paste GA tracking code here."
msgstr ""
"注意：如果你使用上面的选项来添加谷歌分析代码，不要在这里粘贴GA跟踪代码。"

#: lj-maintenance-mode.php:679
msgctxt "Admin bar indicator"
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: lj-maintenance-mode.php:682
msgctxt "Admin bar indicator"
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: lj-maintenance-mode.php:693
msgctxt "Admin bar indicator"
msgid "Maintenance Mode"
msgstr "维护模式"

#: lj-maintenance-mode.php:710
msgctxt "Plugin Settings link"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: lj-maintenance-mode.php:1226
#, fuzzy
msgid "Maintenance mode - before content"
msgstr "维护模式--内容之前"

#: lj-maintenance-mode.php:1227
#, fuzzy
msgid "Enter the content to appear before the maintenance mode content."
msgstr "输入要出现在维护模式内容之前的内容。"

#: lj-maintenance-mode.php:1234
#, fuzzy
msgid "Maintenance mode - after content"
msgstr "维护模式--内容之后"

#: lj-maintenance-mode.php:1235
#, fuzzy
msgid "Enter the content to appear after the maintenance mode content."
msgstr "输入出现在维护模式内容之后的内容。"
